黃馮律師行遭接管｜I.T男賣舊樓套400萬換新樓 恐被發展商殺訂120萬兼捱貴租

黃馮律師行作為行內處理二手樓買賣合約的「一哥」，不少客戶都是因為地產經紀介紹或銀行規定而選用黃馮，今年40多歲的Ken就是其中一個。「我原先打算換樓，舊樓已賣套現咗400幾萬，於12月21日當日存放於黃馮，原定28日成交，29、30日就可以收樓。」做電腦行業，一心希望改善家人生活的Ken，賣出舊樓後以900多萬買入大埔樓花，本先年尾就開心收樓，誰知400多萬突然被凍結，現時正透過新的律師代表與發展商溝通，希望可以延遲交易。

殺佢大訂
呢家市好可以加價推

就咁睇覺得換自住樓係件好危險既事

正常發展商做生意
邊會同佢傾 合法殺佢訂

風險買家承擔 殺佢大訂

香港都有得割韭菜

冇多餘錢唔好學人抄樓啦

正透過新的律師代表與發展商溝通

個律師又有錢袋
其實發展商根本唔會理照殺訂

I.T男賣舊樓都唔會平賣益人, 點解現在去求發展商

西黑冇情講

Push

慘？

人人都往海外撤退

佢對港共咁有信心, 用全副身家投下信心一票

其實係抵死

買家心諗屌你正呀喂
殺大訂再放多次盤

賣家

It男慘到癲，賣樓4球鎖死在wf，幾年後先拎得番，仲要七除八扣中介費預打個折

新買要逼撻訂唔見大細訂

無埋層自住要揾屋租

真係三輸

笑到仆街
呢d嘢以為大陸先會發生

比個理由我點解唔殺佢訂 再加價重推個單位？

呢個特殊情況
如果發展商都夠膽殺訂
買家應該可以告得入

黨要收返啊，講咁多國安法拉你

抵啦

當年何伯華己經發生過，只係律師會事後無諗過點應對同樣事，今次又重複

點解唔殺得
發展商都要開飯，你俾唔到首期咪賣俾其他人